日日係狗鐵站見到都起撚哂雞皮

好撚痛呀屌你 起哂雞皮

屌你老母

小林